#港島東#七點西灣河開花（推po呀屌你

拯救暴大打開新戰線
時間：七點
地點：西灣河連儂牆附近一帶
目標：滿地雜物
減少警力
拯救暴大

你願意救救我們的小孩嗎

push

推

7點見

Ppush

西灣河人出嚟啦

pish

一陣好散 仲有聽日

甴近平

推呀

人呢？

幫手分散警力呀屌

人呢

Pish

come

進攻點: 水狗基地

西灣河報案中心

Pusg

dfghfjgkj